一個人講一個超能力 然後另一個人畀一條限制佢 (2)

第一次開po上熱門 如果新嚟唔識玩法可以睇返post 1我嘅簡介 事不宜遲即刻繼續

力大無窮

人工高過m記少少

每日都被同事白眼

一日三次每次三秒

要提早一粒鐘番工

四肢斷其中三肢

流出既血會形成紅寶石

計到盡 5肢斷3肢得唔得

內出血都會變紅寶石

流親血都血流不止

随意陷入昏迷

但同時會生腎結石

每日都要流50cc出嚟 唔係紅寶石會自動喺你身體入面形成

要比豬扒錫先醒

笑到仆街

擺ok手勢然後向“o”吹氣可以吹出泡泡

複製並儲存

諗唔到限制 呢個太得意啦

FBI is watching you

兩隻手都斷左姆指

兩秒後自動剷除同消失

自己會變電腦

泡泡得自己同埋豬扒先見到

好似darksoul留言咁見到附近on9仔作死既過程

又豬扒

泡泡只有0.1秒既維持時間

可以將任何死物變成有生命，會郁咁會講野咁，好似美女與野獸咁

識打還我漂漂拳，對豬扒都有效

將實心既野變為空心

泡泡吹完出黎唔會自己爆破，吹完要自己逐個篤爆先清到

可以將任何食物變做另一樣

令到人地好急屎 有賴屎感覺

變出黎既全部都係狗也不屌

自己都會有呢個感覺，但唔會賴

但會有副作用，當你出拳打豬扒，會自動將自己變樣衰。

自己會強制扯旗半粒鐘

但味道不變，得外形口感變

全部都會係燶嘅

但係我心諗欣宜會破功

由於密度急速轉變，果d 空心既野會自動懸浮

會佔用你屋企空間黎儲存實心ga物質，而且唔可以還原

令連登再無5p 5毛 波台狗

我唔信會有限制

你都會係連登消失

好似又幾抵
不過搞到我係其中一份子咁

@Jokerz番隔離post啦

佢都係連登英雄
梗係以後上連登只可以打簡體字啦

整緊排行榜呀 唔使擔心我

冇左你好靜

屌好惡毒

可以隨意改變物質大小，生物死物都係

可以連續打兩次飛機

咁先符合遊戲玩法㗎嘛

你平時唔得咩

但係扑野射唔出

你會跟住改變大小

你得咩

只有閉氣先可以發動，一呼吸就還原，而且生物只可發動一次

一條限制

每打一次之後會俾欣宜強制女上一次

想係想變大女朋友對波姐，比d空間我好wo

泡泡爆開嗰陣會散發濃烈嘅牛屎味

不可觸碰改變的對象

到你死佢都係大波妹
你仲想點

你真係好想我死

嗱，你自己要死唔好入我數呀

勉強得既

一定要比人餵肥婆「老泥」先可以解昏迷

隻眼見到肥婆識自動打格仔

但如果人地忍唔到放左出黎 你會聞到陣味 直到果個人解放完清潔為止

可以係有需要嘅時候將用手掂過嘅物件變成黃金

聽你話，淨係得一隻眼識打格仔，另一隻唔識。眼係一對對計嘅

只限點屎成金

要用同金價相等既金錢作為發動條件

只能係有性需要嘅時候將用手掂過嘅物件變成黃金

每變一次隻手會有濃烈既屎味半個鐘

咁我又唔介意

同hunter果個神的不在場証明好似

BMI 大過十隻眼就會認為人哋係肥婆

咁我可以變全球首富 長期想扑野

一落月台港鐵就隨傳隨到 好似好實用
唔好覆我話搭邊條線壞邊條線信號故障 我會想死

全世界嘅女人變做黃金

一星期要返7日工，每日24小時

架車會好迫
只夠你剛巧入到

對波唔彈手呀

咁我仲需要港鐵咩都住係公司啦

呢啲根本就係詛咒唔係限制

可以將手上既樹葉由綠色變成黃色

個超能力無用到諗唔到限制

如果家下着黃色衫就會變返著綠色衫

每一次都每將葉綠素轉移去自身

呢個似優點多啲wo

可以將脂肪轉移俾其他人

咁至handsome喎

會將對方啲病痛轉移返比自己

只限1秒 , 1秒後脂肪成倍返還自身

只可以選擇轉晒定唔轉

可以用念力強逼自己生痱滋

做咩咁睇唔開 逼人咪算囉痱滋又無得請病假

生得開心啲，唔阻住佢喇

可以輕易模仿所有人既字跡

每模仿一次就斷一隻手指

但每次模仿都會俾人發現

但無人會聽你講野

每講一次就會變更邊緣

點解#117下一層就係#119 有無人知咩事會少咗一層

佢已無再覆議我哋

又少多層

令所有肥婆想同自己瘋狂做愛

得個想字，唔會發生

咁改做比所有肥婆強姦

有咁偉大嘅理想我唔想阻止你

強制發動無得停止
包括瞓覺

正呀

可以變成任何一架車（如波子丶單車丶巴士等）

一世淨係可以飲汽油

我覺得成個po都係抄我係第二個po既回覆

燃料=血

可以將任何野都變成比卡超主題
eg袋會印左比卡超個樣 衫會變成比卡超連帽t 連假鳩都既手抦都會變比卡超條尾

全部大大隻字寫住「中國製造」

任何俾你變成比卡超嘅嘢，都會不停放出10萬伏特

喺外國睇到呢樣嘢㗎 你指邊個po呀

@Jokerz 返黎整一整合啦

：但係你啲血唔會再補充，流哂就死

但係冇味

同時轉移同等智商

擁有掂一掂就會令女人當場高潮爆水既能力

可以將眼前睇到嘅嘢儲存喺個腦度之後睇返

每用一次視力衰退一成

但掂緊果陣不舉

你影番既影像係壓縮左180p既畫面

而你自己一見到女人就會不停射精

變到好靚仔

500度近視

唔使痾屎

靚女就得

吹泡泡d水分由人體到出嚟，吹得太多會脫水

其實咁樣我覺得仲好, 食野既需要小左唔單至能夠慳錢仲會慳埋時間.

食咩野都係屎味

跑得超快

條女會快速脫水而死

得番一隻腳

一日要跑30公里

但係好快攰

精通曬全宇宙所有語言

永遠去唔到目的地

但係啞撚

光速移動

屌

衫褲唔會一齊移

學習能力快一般人十倍

學完好快唔記得

但係得3日記憶力，每隔3日就忘記曬用能力學返黎嘅野

擁有11維嘅感知

要生存係一維世界

一躍可以高過icc,而且毫髮無損地降落

只可跳一次

前設係 所在星球引力極低

咁撚樣就唔撚係超能力啦

你睇咩語言嘅周星馳電影？

強制發動

可能有d外星語言可以齋靠腦電波傳輸呢？

強制發動 行路想行大步啲都會變左跳

每次發動只能以單一方向移動10公里先可以轉向

每次跳都係同樣高度，而且唔識行同跑，淨係可以跳

多過一個添

冇engine

身高唔夠你玩過山車

金正恩髮型

操控人心

操控前要精神上經歷對方人生一次

要同操控對像有過性行為先發動到

強姦自己女神再操控同我拍拖 計画通り

跟住會愈姦愈多人

操控期間 自己會昏迷

可以遙控任何遙控

唔可以指定遙控對象

冇電嘅遙控

其實如果written language都得要啞都ok

全能

一發動能力就永遠昏迷，而且無意識

小岡既包剪揼必殺技

失去十隻手指

全能有克服限制既能力
否則就唔係全能

能夠有克制與被克制與不被克制的能力
你決定要變語理分析題？

瞬移

應得佢就自然陷入悖論架啦

要有認識既人係果度

買乜都唔駛俾錢

唔著衫先可以發動

限制瞬移到隨機地方

無意識強制發動條件

只可遙控任何冇電力的遙控

操控過的人死了
你穿越在死亡者身上

只可以控制三歲或以下嘅人

可以模仿其他人嘅外貌丶身型同打扮

聲音絕對模仿唔到

過目不忘

可以隨意控制他人思想

但改變唔到人地既決定

想控制人個陣好易比人控制返

盲

可以將垃圾變樹木

一拳超人（一拳KO任何生物）

隻手會冇事 但會感受到相對既痛楚

做返個正常人

但要做乞衣

或者永遠抹去自己存在感

技安唱歌嘅破壞力

一諗果個地方就強制發動 ，cd 5分鐘

TP

將任何死物book同gain既能力
利申Hunter撚

完美雙面人

識念先感覺到

要真係有兩塊面

甩曬頭髮

我要一切依我所想而行

可以傳送人或者物品去任何地方

傳送速度同步行時間一樣
而且必須要曾經去過嘅地方

一條啊

控制人地思想頭腦

控制唔到自己思想頭腦，好似個弱智咁

傳送時間為1km/h

無法分辨樹木定垃圾

聲量自由正常人1/3

強制發動，發夢都一樣

可以自由選擇訓幾多個鐘

一定發惡夢

你依家都可以架

好似寄生獸咁將手變成劍

會有其他寄生獸想殺你

變唔返做手

每令到其他人同我講一次唔該或多謝
就有一分 儲滿一百可以實現一個願望

不過實現嘅願望唔係自己揀嘅，係任何時候講過“我希望”，“我想”之類就會實現咗

接受到喎

只可以幫拎第100分果條友實現願望

平時唔講野唔會出事 連登留言計唔計

所有願望都計

我諗起個都市傳說 有個男人發夢神同佢講今日所有野都會心想事成 佢一起身就講我想中六合彩然後就見到電視播新聞講既冧把同自己買既一樣 佢好開心咁話最好一出門口就有然後又成真咗 係入面佢話快啲落到去啦心急死啦然後架就斷咗纜30樓跌到落地死咗

儲滿100分得1個願望
無咁多野玩

遁地術

會吸引到地下既小動物

只有瀝青可以遁地

打機次次抽卡抽蛋都神之手

要係其他人嘅AC先有效

諗起都好危險，你諗下如果曾經希望過世界毀滅

😹日本情節

Ok 去HSBC偷錢

傳送完啲錢留係原地

咦我就係咁自己抽垃圾抽人地部機就狂出正野

恭喜你獲得超能力